安倍晉三擬於G7帶頭就「港區國安法」發聲明

日本首相安倍晉三在國會指，計劃牽頭在七國集團就北京計劃在香港實施「港區國安法」發表聯合聲明，認為七國集團有領導全球輿論的使命。

在北京，外交部發言人華春瑩指，對安倍晉三的言論表示嚴重關切，強調香港事務屬中國內政，外國政府不容干涉。

圍堵中國

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

梗喺啦
美國大哥出到聲有乜可能唔做嘢
喺驚班歐盟左膠累事
尤其是Merkel

取消特區護照世界免簽地位
全民升BC
但藍屍廢老腥移民除外